其實運動從來無降過温，反而可以更高温

【新丁區議員抗疫戰．1】22 歲梁晃維 用口罩 connect 不滿「光復香港」的街坊 | 立場人語 | 立場新聞

其實係機會connect藍絲
將矛頭直指政府建制派
再話埋班黑警呑左大量CSI口罩
比班藍絲知道，黑警面前，所有人都係condom

推1

推2

推3

連登仔連淺黃都當敵人,connect藍絲係度講就算吧啦

依d就做得好啦，循序漸進，唔需要型或者靚，做好地區事務，穩定支持人數，已經好稱職。

務實，就係而家抗爭運動最需要既野。

連登仔睇得自己太高

Push

救樓主老母

其實呢，冇人知道螢幕後面果個 ..... 係咩人

梁回憶，談封關的時候，民主黨提議動議只是封武漢和湖北省，但獨立民主派議員就會覺得，「如果要封，就該整個中國都封」。
本土和民主各自想像中的「人民」，還是有點不同。

我老豆都有份拎但我唔覺佢有咩轉變喎

咁你要出力啲喎

查實本土派一定比泛民
更易入口 connect到藍屍

因為本土撚會屌泛民
藍屍好多不滿泛民
佢知港共不作為
但你要佢含淚就唔撚得

而入咗本土堆 佢又唔會變左膠

我淨係想佢死咋

我覺得啲人係欣賞緊支爆食緊花生，唔係降咗溫。

唔反對你既觀點

但都唔好太睇少班紅底廢老既無賴

佢地無邏輯架

推

上連登，勿認真

少年你太年輕了，佢口罩可以照戴，政府佢照屌，示威者照屌。

唯一一樣肯定既係中國唔會有錯

😡